食煙定吸煙？

吸落個肺、食落個胃

BOTH ARE CORRECT。因為有啲人係打煙炮。